You are loser, I am winner

WEINER 就有佢份啦宜家